「油頭撚」你地會去邊間barber shop剪

去邊間？
用邊隻pomade

利申：去開Neighbor barber shop , 用gold rush 同 Morgan

係咪有集中討論po啦

希望有啦

Push

打手？

真心想一齊講下

覺得neighbor 好貴
去開thug don, 250包曬

留名

難忍味都係佢都剪，好似

但我覺得佢幫人gel個型好似怪怪的咁

你睇男人條坑，

仆街啦 打手打到出晒面

係男人要求粗坑
Neighbor個老細都係去thug剪
講粗坑點可以唔提9cut

9cut上次去，勁多人排隊